香港版嵯峨崎地域新聞

嵯峨崎係架空嘅日本城市，上面有一堆虛構嘅新聞，當中可能有幾篇互相有關。俾人用作TRPG同小說嘅素材。

其實香港都好適合去整類似嘅嘢。
如果有巴打有興趣想一齊架構哩一個城市。
基本上唔好整啲世界末日嘅路線就咩都得

btw用咗錯字嚟戴頭盔都噉多真心

理得你錯字
迪迪尼單野條友咪又係比人拉

香城都係香港嘅架空城市啦
係香港學生入面知名度仲好高tim

香城俾人設定得太離地
有冇睇wiki